hkbn 1000mb 求續約

tg @THREEQQQ

其他免問, 謝

呢d sales 係咪玩野？ 人地問續約

你就第一句寫唔做續約，又要回人...